勞動黨五三五 法輪功新疆稱帝 維尼維權維吾爾

和理 勇武眾人聯合各界
越殘害共產黨 習近平越死得痛快
支爆臨近 今日香港明日臺灣
全人類期待共產黨通通死全家
儀態 全敗 習派
林鄭濫殺香港 願餘生不得好過 貧破
近平的一黨專政 權勢 財富 唔見哂

【929行動】大家好，我地係Chinazi。